[七一悼回歸]支那賤畜死亡實錄

今年係淪陷20週年
歡迎大家搜羅多d支那賤畜死亡短片
等全世界人都知道做支那人有咩下場
先貼為敬

天津大爆炸 死亡人數估計過千

電殛支那豬 3死一重傷

起重機碾壓大媽

升降機壓爆支那學生

減壓post

治療post

手推車擊殺電梯支那婦

笑撚死

幼兒園爆炸 7死(?) 66傷

電極支那豬

支那最新型巴士機動遊戲

炎炎夏日透心涼

呢個正

提款機撳個錢都要殺人事件簿

係支那,巴士都可以係機動遊戲,而機動遊戲呢就...

小支支自少便經常出現「伸腳」的情況，起初父母百思不得其解，直至讓兒科醫生觀察，才知道女兒的「伸腳」是由於自慰達到性興奮所引致

五毛(口德撚)快d o黎講兩句啦

支那商場幼兒遊樂設施

商場加設託兒服務

油壓頭部按摩,快感升天

超撚過隱
心都涼埋

More

炮仗水渠慶回歸

燒烤店之莫道你在燒柒人,人亦能燒柒你

支那猛虎專治支那豬

向前碌得,向後碌亦得,支那貨車冇得彈

好撚on9

高汁post

台灣旅巴司機殉職 炭燒支那豬26死

痛快

治癒

一個一個慢慢回味

祝融聯乘足浴店18死

天津爆炸真係百看不厭 加埋鳩屎旁白

好波

推

支那大婆火燒小三七成熟

lm

人嚟！豬頭鍘侍候！

支共政權期間限定 電梯Ｘ亡命跳樓機

對於台灣司機的壯烈犧牲表示崇高敬意

老闆一碗炸醬麵加腦唔該！

Youtube步兵自行慎入
watch?v=M023rGj-olI

同場加插日本人對支那賤畜最真心評價！

樓主有無人性架

呃正皮

On9

好治癒

支那殺人犯死刑實拍

Medium raw?

係，啲細路趕住投胎咩，好玩唔玩，係大陸人先咁on9

食飯先
歡迎巴打絲打接力
儘量唔好貼重覆
重覆可以貼下d remix版
進撃の天津巨人

負評果d出嚟駁下啦
殺得最多支那賤畜就係支那人

樓主ho ball

…

天津爆炸新曲精選

強力煙花賀回歸

祝願所有支那狗不得好死

支那國真係好痴線

高汁

6隻支那豬負評

歡迎多d人搜羅下
一人之力始終有限
要多人參與先可以加強治癒效果

支那

支那偉大發明 烈火戰車

感動十三億支那人 溫馨父與子

攞你命三千之問你死未

死亡直擊！銀行櫃枱當爬架 2歲囡遭壓死

必看！強烈推薦！勇武支那人！

快狠準 一嘢壓落去

用血肉築成長城

摩牙

連登仔最撚無人性

睇得多真係唔敢返大陸

清平時係咪拍死隻蚊都會哭喪出殯?

依段真係笑左出黎

大快人心 死亡方法層出不窮

死神來了

係支那可以拍到好多集

又幾正
條條片都大笑

你可以輯埋一套放上youtube, 叫this is china, instant karma, 實過百萬click.

津爆真係百看不厭，到而家都重係為人津津樂道

支那d死法真係死神來了個作者十世都寫唔出

極無厘頭on9

你講呢句野之前係咪應該睇下自己乜名先

有part 地盤lift明明有事，似同個工人講叫左唔好入都係要入，呢D抵死

好癡線！認真正常人見到呢啲事都係覺得好慘，你哋唔同情都算啦，仲要開埋啲垃圾黎諷刺人。所有正皮既畜殅，你哋真係好恐怖同噁心

剪埋一齊就成套cult片咁

一定好大陣肉香

雖然冇死到，不過行行下跌可以去地心探險

住支那同人生遊戲玩hard mode無分別

公安食花生唔洗你教

第一個留言
Dat Boii1 年前
The police was made in china so...

成街路人食花生都唔洗你教

強帖留名!

仲唔港獨就好快發生係香港
到時你先同情啦

憑你班垃圾撚樣想獨立？
食屎啦
支那人無惻隱，兩登仔係咪要跟住無？
既然國民質素一鳩樣，咁獨立黎做咩春野？

反映國情又會係無人性?

上上面囗德加n分

以前明珠台有個笑笑小電影既節目
貼呢d片上去真係贏晒

樓主痴撚線
仲要打埋呢d 句子

正宗有爺生冇乸教
你老母見到你開呢個 post 一定好心痛

一d 惻隱心 都無
覺得好好笑？

你同 d 見死不救既中國人有咩分別？

老實講 支那人睇到咪一樣覺得係恥笑系列 支那就係咁

-10

支那畜

點解條友可以電完又起返身 電完又起返身

恥笑幾句就等於見死不救？
咁你積埋啲口德又救咗幾多人啊？

笑撚死我屌你老母臭化西
高壓電個段真係睇咁多次笑咁多次
樓主好波

呢個好有笑位
個空位好整齊咁凹左個方形

多謝樓豬，等我喺今日淪陷二十周年，都可以笑一笑

咁撚樣學人改名叫Adolf Hitler？你唔撚配呀

睇咁耐連登，尼個最高汁，推爆佢

好治愈

屌其實真係好撚恐怖
話治癒果啲人係咪心理變態

真係好心理變態！唔該有病睇下醫生啦。

好撚痴線

樓主你到底有無人性？
放多d啦 唔夠喉

睇到條捉奸片幾正

支那臭閪腿張開

分享下好喎

支那大媽篤手機 支那幼兒浸撚死

幾時到中聯辦死全家？

經典佛山小悅悅 投胎搵住好人家 來生不中國人

打漏字，想講來生不做支那畜

小悅悅老婦版

玻璃門壓頂 死唔去但幾有趣

youtube d comment笑死我

好似早幾個月前又多單， 個女人瞓喺馬路中心完全冇人理

即係要做道德撚先可以獨立？
咁當年美國獨立係唔係個個人都具備國民質素超班呢個條件？

以直報怨 比支那迫害緊仲要大講惻隱之心
睇怕等你條粉腸中化仔死左 山東孔廟要擺你個牌位係孔子隔離

point高計
Founders開 費城會議 製憲就係法國依靠虛無 "virtue "係唔得 要有良好制度

31秒左右好似咇咗啲野出黎

咁長，應該係腸嚟

屌你老母死全家啦
事實都唔畀人講 唔畀人睇
你就真係同支那畜冇分別

more more

報應報落你全家度？

伯母啱做雞,因為佢係女人,小心愛滋

講人性?
大陸D高官有冇講人性?
大陸D狗官唔貪
以上一半人唔使死啦
教育唔做好花錢去搞維穩
一堆支那賤畜民智未開
又唔見香港有咁多離奇意外?
真係人唔笑狗都吠
祝所有五毛俾D弱智支那賤畜害撚死

我有唔俾你地講同睇咩？
我話你地無惻隱心
係既 你弱智架嘛
我都唔笑你呢個弱智仔

連登仔仲賤撚過支那人

人性?支那有人性咩?
支那人本身就泯滅人性
咁回歸迎合支那泯滅人性有咩問題?

[url]

法官大人我冇野補充

惻隱心唔係用喺你呢類支那畜生度

嗰條撚樣咁撚鍾意惻隱心
咪睇下次佢去邊度出事死全家嘅時候
支那畜講啲乜

唔知關IS乜撚野事
係咪弱智
IS係反西方世俗文化
我親歐美喎sor9ry

依家係反支那文化

Don't stop

中國人快D死，唔使再做中國人受苦係好事
應該恭喜佢

好似樓主呢d冇人性的撲街早死早罷，唔死都冇用

屌你老母
你攞啲片黎警告香港人唔好做中國人咪算囉
洗唔洗咁冷血

一巴巴打落啲五毛狗度

撲街
露晒底喇支那五毛狗

見咁多道德巴打入嚟，可能依個post實在太殘忍，一於等我貼返啲温馨片喇

打在兒身，痛在娘心

患難見真情，最後一刻仍在想念妳

為見男友不惜跨越重重障礙

支那賤畜衝出嚟柒
早死得過d支那賤畜咩

口德邨居民全面進場

再唔反抗中國
下一個分分鐘係你

港豬澳橋，港鐵車箱，航空管制系統全部用支那嘢
口德撚繼續睇唔到當無數喇，下次死嘅係你

口德撚有保護罩架
好似係用口德分換
死佢地親人朋友佢地先會知死

口德撚都可以叫人小撚心China姐

咁多新移民幫口既

On9反問句
點解香港要獨立
係因為兩地文化 質素 思想不一樣
香港人至少個個唔會大奸大惡，網上/係街見到細路女俾人虐打會去報警
反之支那未必會或者想做但怕賴屎上身而唔理
甚至係網絡上幸災樂禍
呢樣就係香港人同大陸嘅優劣之處
如果香港人變到一鳩樣，姐係被同化，咁仲使咩講獨立？

咁你咁高質帶領到香港獨立未

香港要獨立
大陸必需有變

好撚多支那狗後代出聲

笑到Gap Gap聲

其實所謂香港獨立只係意味住多左個新支那出黎
到時兩個支那一齊為害人間
香港人根子裏就是支那人

點解咁多呢啲嘢發生？
原因好簡單 就係因為無知、做嘢唔認真唔跟安全、民智未開
仲話自己幾千年文化 以前仲先進

中肯

得漢人先有幾千年文化，北撈有鬼文化咩

咁都未死

超療癒

好撚多死大陸哩入咗嚟
支那都學人講同情心惻隱之心
人唔笑狗都吠

留名

有冇人可以將啲片譯英文字幕向世界公諸同好

響巴士度忍唔住拍爛手掌
而家成轉人望位我

D片多到

有唔少都係外國人post上youtube

碰瓷特輯

LM

火燒後欄唔夠，要燒埋春袋

旋轉韆鞦+跳樓機，玩兩樣野排一次隊就夠

痴撚線

祝所有正評既撚樣下世做中國人

我以為睇緊戲

最撚純浄呢個post
D 五毛影都冇

邊忽 好多喎

口德 -100

天津核爆幾時睇都值得回味

支那賤畜自己燒自己春袋
絕子絕孫

個女仔冇死

支那人真係好撚無知
成日做高危動作

睇唔明

樓 主

我好感激你開呢個POST 呀!

支那已經發生過好多次
抱小朋友 推BB車有大型行李唔該坐升降機
因為電梯會逼可能會急煞 做上面行為會害死人

隻支那豬係對撚準條黃色線企上去
咁既智慧比你塔乜都死啦

無你解釋吓我真係睇唔明佢做乜鳩

樓主請繼續...
追緊

笑死我

D回應好正

唔好怪人地見死不救
係你地班支那人造成

連登仔真係痴撚線 我冇野補充

支那人仲撚痴線

連登仔有冇低汁到咁

平時笑下咪算 死人都拎黎笑係咪on9?

就係因為人地係大陸出世係大陸生活就賤過狗？

無民主係佢地想架？你返到大陸夠唔夠膽捉個民警黎屌呀鍵盤戰士？

咁你仲唔快d返鄉土u汪
高登膠登連登都係咁架

包容！

港豬咪一9樣

一定會有連登仔話受害者係大6人 所以抵死

60歲男疑犯張錦輝事發後嚴重燒傷，在送往伊利沙伯醫院期間聲稱自己是縱火的人，警方以涉嫌縱火罪將之拘捕，交由油尖警區重案組第一隊跟進。疑犯張錦輝事後被送至威爾斯親王醫院留醫，情況危殆。[16]張錦輝在1980年與妻子及一名兒子由內地來港，居住香港島東區柴灣興華邨，但兩人其後離婚，與前妻所生兒子則因事離世。

支那賤畜死性不改
放火燒香港人同遊客
最後燒死左自己
更證明支那人冇心性

60歲男縱火疑犯張錦輝在1980年與妻子及一名兒子由內地來港

真係笑撚左
諗住貼條片可以恥笑香港人
睇清楚d先啦
放火果個係支那賤畜
燒香港人燒唔死
自己死係醫院
大家要銘記呢件事
警惕自己支那賤畜好鍾意殺人
好似屍君龍放火燒死入境處職員咁

平心而論 80年黎香港 住左差唔多40年 稱唔稱得上香港人?

利申全家身份證AZ***純討論

一個post block鳩哂班口德村居民。推到出2

廿幾三十歲先嚟香港，都接近中年喇
點計都唔係喇下話

屌你老母
大陸仔死返大陸啦

賊性難移

基本上在支那經歷過文化大革命嘅人都唔會正常

醉駕避吹波仔跳水溺斃

好事嚟，佢唔死就其他人死

貴州天然氣管爆炸8死

支那人揸電單車

btw點解路邊咁大個窿

做左女版衡仔？

其實香港人同大陸人既品格都差唔多姐 何必分得咁仔細

貼港鐵縱火個傻仔秒速縮返入老母個閪

阿燦

好在冇死

貴州天然氣爆炸

幾年前舊登睇過，好撚好笑

個天要玩鳩你，你邊有得避
（拉落啲先係片）

大陸d渠真係好撚臭
所以一點火就一定會爆炸

請試著說撲街

烈火焚城

呢個post真係一日睇一次
幾時睇都咁開心

準到應一應

收皮啦你班死廢青，幾時香港獨立呀廢閪，你班賤種狗

d片好好笑喎
笑下啦

收皮啦五毛狗
改名都冇用架啦

做乜鳩

支那做好人係會比天收

撲街

點死架

係香港比人用槍指都夠膽話唔要命要錢，係大陸真係唔敢 條女真心有膽色

唔撚係人。

有
我唔係嘅核突支那人

fing得勁過手指陀螺

歇後語：戇鳩踢門板，唔死一身孱

屌你老母，喺支那做條魚都慘撚過地底泥

最尾唔係個身斷開咗咩
好大件嘢飛出嚟，仲有一部份喺部機轉緊

Strong post leave name

好!

其實好多段片都係民智未開
唔識評估風險形勢同冇安全意識造成
大國崛起

新鮮滾熱辣
成蝗升水鬼

有d 天然意外好似比車撞，電死，比人捅死既真係無得講
唯有講句來生不做中國人
但有d 人為意外好似踢lift 門，燒春袋，跌左個仔落水
依d 就真係疚由自取，自己攞黎

雖然我反港獨
但又幾好睇wo

同埋啲大陸人好撚中意由細路仔自己玩
唔俾人拐走都好易出事

風光大跳，死都要同學囝見證

打開報紙又一堆支那賤畜去賣鹹鴨蛋

最尾一Q入洞

嘩屌....個細路女好慘

秒

有無gif呀屌，一條條youtube點撚樣睇
最重要係，傳唔返支那

Pish

有預覽都睇唔到 ？
GIF冇聲邊好睇
人地支那日日都有現場睇啦

更想有人分享大陸人在港的自愈片段

都唔明到依家都仲會有人以憐憫惻隱之心去睇呢班鬼國嘅人
人地國家自己都人食人啦，仲同佢地理性和平，大愛感化

Btw 仲有冇

每日都要入黎睇下片

支那鬼以為果度係70年代機械人出擊，駕駛員入口

開工大吉

口德撚睇睇，根本支那人就唔值得尊重

支那既建設真係信唔過 真係唔敢返

walking dead

啲人寧願睇戲都唔打算幫人。

支那閪唔死得咁慘出世黎把撚呀

好睇🤔

每條片既標題都加強咗好笑程度

狗咬狗

我地中國人唔應該自相殘殺 睇黎你地全部都未健心

吊你，支那就支那啦，唔好將香港人同支那相提並論

你係支那人係你閣下嘅事
你喜歡咪躝返支那陪你啲同胞一齊炸坑渠囉
大家又多條片笑

我退休之前除左想健身風氣好d之外 仲想中國人團結。香港就係太多依d自以為是既人 試諗下遲d外敵入侵香港邊個會第一時間救香港
我唔係話全部中國人都係好 一個地方總有好人同壞人

戇撚鳩，支那當年打輸仗為求自保第一時間送香港俾英國
覺得支那會幫香港係咪做gym做壞腦

隨便一場大雨
基本連超越香港既深圳每次都死幾件

睇黎好多小朋友想儲口德分, 唔知係想show 個post比女神睇換閪屌定儲分換禮物呢?

支那航母泊港貼條片應下景

岩 但我唔係支國人

吓...點幫呀

團你老母，香港人唔係支那人

諗起呢條片

Agger
幾撚多單見死不救 大陸人學人講人性
仲未計四川啲豆腐渣樓

你地班人 無人性都算 仲要自己國家都唔認
我一袋宗師見到d咁既情況真係好傷心 就好似唔認自己親生父母一樣 國內既人做就係咁指責人地 香港人做就ok既
由你地係到取笑依d意外開始 你地同片中食花生既人冇咩分別

咁多條片最好睇都係天津大爆炸

( Show Blocked User - 力威學院掙扎系 )

Block柒個假膠啦
上來搵存在感阻撚住曬

( Show Blocked User - 力威學院掙扎系 )
on99

最近七月二又有大陸支爆炸，有冇人有片

推到有片
人逢支爆精神爽

你留意下上面好多條片都係噉，一有意外發生中國人第一時間唔係幫手／call白車，而係調頭走扮唔知

又放煙花

慶祝美國國慶

或者不停鳩叫

係呢個啦

個位巴打唔使咁勞氣
睇下片開心下

我都想有d惻隱之心
問題係支那豬d死法真係層出不窮
真係忍唔到笑架大佬

個老母真係on99，本來都唔使冚家產

唔死一身孱（ver 2.0）

電殛支那 2.0

補link

呢條友唔玩奧運體操真係徙左

千奇百趣

次次見到e d都好撚好笑

驚佢死唔去，重向前開車壓多野

理解唔到班支那豬諗緊乜
兩段踢𨋢門 都係無啦啦行入個𨋢槽度

側邊啲人係噉樣反應

你見壓實咗之後仲有條大媽比晒手勢叫司機向前碌多碌

最好笑係大媽以為自己夠重可以平衡返
你估你係神奇女俠咩
你係支那大媽嚟咋

紅衫大媽拍手

出埋哂d咁概post

睇哂成個post又搞到我要夜訓

老老實實
呢啲片都係底層人民既不幸
共匪五毛根本wfc

打造命運共同體

投入適當地方

訓唔著先睇
睇完好好訓

支那豬邊有麻雀咁得意

大陸洪水沒人視察 官員不作為

又唔知浸死幾多支那賤畜

你個名

真係諷刺

well done吧

講真 同情心千其唔好用喺支那狗身上
對隻狗好d無問題

大貨車展示馬力

廣州載44人長途巴翻車至少19死 惠州派直升機救人

死傷慘重當局維穩？ 微博急刪短片

有冇人搵到無碼片

湖南水災 官稱零死傷 暗地偷搶屍

無碼不過影得唔清

個司機好冷靜下

碌完碌後又碌前想點

冇雙腳落地，0分

凌空轉體2周
難度系數太低
失金

好似睇緊笑笑小電影咁

近幾日又死左好多支那賤畜
推上去俾更多人睇到

低頭支那賤畜玩手機墜湖溺亡

支那大學生救人溺斃反被屈

故事教訓我地千祈唔好救支那賤畜

警剔世人

重慶一名29歲的男子徐前凱，日前在火車站發現一名老婦要穿越鐵軌，卻即將被駛來的火車撞上，他立刻奮不顧身飛撲上前將老婦推開，但自己的右腿卻遭火車輾過，膝蓋以下被迫截肢，不過他事後卻毫不後悔，表示就算再遇到一次還是會選擇救人，因為「那畢竟是一條人命」。

本月6號下午，在火車站上班的徐前凱正在進行列車調度作業，當時火車以時速12公里的速度慢慢前進，徐前凱突然看到一名老婦想要穿過鐵軌，雖然他已立刻按下緊急煞車鈕，並且狂吹哨子大聲呼喚老婦，但老婦完全沒有任何反應，眼看就要被煞車不及的列車直接撞上，徐前凱隨即跳下火車推開老婦，但是他的右腿卻因來不及抽開而遭到火車輾過，整個事發過程不到10秒鐘。

事後兩人都被送往當地醫院，68歲的蔡姓老婦只有輕微擦傷，醫生檢查後發現這名老婦原來有重聽，才會沒有聽到火車和哨子的聲音，至於奮不顧身救人的徐前凱則是右腿膝蓋以下遭到火車碾碎，因此被迫截肢。

on9先救支那賤畜

今日又有單落雨淋到成層樓倒塌

推
70幾隻支那賤畜大愛左膠負皮

好恐怖

每日一推，大快人心

識笑既一齊笑

仲有無

呢個個頭向後跌

車撚死班支那畜

碌齡咩屌
支那人個個合埋眼揸車

點解唔直去。

我仲不時重睇
睇完個心好舒服

本身睇完啲片好不安
但樓主啲標題真係

呢一家支那賤畜居然有面告商場
明明係自己親手殺撚左個孫

最好笑係個仔跌完落去到個女仆電梯

今次真係要留名

害死咗隻虎虎

好絕望

個細路掃地俾個傻佬打都睇得唔係好舒服

喺支那都敢搭𨋢嘅真係

范承瑋1 個月前
希望媽媽在天堂還可以看到他的兒子

第二條睇親都 希望個大媽來生不要再做支那人

好撚變態

呢個世界真係道德淪亡
就算支那人幾低賤都好，見到人命咁樣無左真係笑得出咩？
你地真係痴撚線，好恐怖。

成班廢老霸晒條行車線跑步，係支那人先做得出，痴撚線

喺支那都係行樓梯最安全

呢個有冇片？

專睇人死既SUBREDDIT,當中有8成都係支那發生

天津段片loop咗幾十次都係覺得咁好睇

廢老自殺式過馬路

有無新片

上面有巴打貼過，就係依條

去泰國都係難逃一死 支那旅遊巴翻側2死24傷

屌佢老母，死都要累撚到人地

唔死咁D真係對唔住依個世界

Rip 泰國既朋友

死兩件都係支那畜
冇泰國人死

精彩

【死亡直擊】家長背對30秒痛失他！ 1歲B遭兒童樂園小火車輾死

又一件

長死長有
希望有日可以絕種

好撚癲

部小火車咁大力應該唔係made in chi na

痴撚線
咁細部都夠力碌死人
有冇無碼？

最好笑係果三個似係家長既人 完全睇唔到
小朋友痛少少都嘈到拆天 , 除非轆果下一野ko個小朋友

後面有條友行過當睇唔到

係大陸要咁做 , 行埋去俾家長屈係你搞死佢個仔就仆街

正解

這就是中國

睇完個post有野落袋

真係抵撚柒死，大快人心

頭搖又尾擺~支那境界

cls睇撚到路咩

支那畜生
早死早超生

唔記得之前有冇巴打貼咗

爆香幼蟲

劉曉波先生
願你早日安息
來生不做支那人

擊中目標比率：3%
分數：F

Mission Fail

狷罅整冷氣車胎突爆炸 支那老闆彈飛慘死

大聖爺手刃支那賤畜

商場廣告牌擊殺支那賤雞

笑撚死，成班垃圾同支那賤畜冇分別，狗咬狗骨，你地繼續留係香港啦廢閪窮撚

連登仔就係垃圾

發現支那五毛賤畜

渣ga strike唔到

車仔應該唔得
貨車就唔同

網吧眾目睽睽下高潮

足本版

笑，我就係澳洲有居留權啦，你地繼續折墮啦，井底之蛙

原來係蝗蟲

覺唔覺得女人好低賤？

好撚正

返澳洲? 射撚滿?

回收大陸人用

tactical tire incoming!!!
boop beep ~~ boop beep
call of duty

仲有冇

[url]
[/url]
滿分

支那豬死得妙

推一推,

同埋上面LINK一堆死左

屌你老母 笑到我噴水

觀眾睇燒豬睇得幾撚興奮

原來夜市人生麥可一啲都唔誇張，支那日日都發生

好撚on9囉其實

計唔計到幾個圈

你果條好短

足本版

巴打咁有心機
Btw

行先條女都好野
自己縮先

見到架車嚟緊都照衝，幾秒都等唔到，唔死都無用

大家唔好再推了